[金魚記憶] 2003年71百萬大遊行

2003年7月1號，「民陣」舉辦「七一」遊行。之前，有人喺網上呼籲參加者着黑色衫，以示抗議立法，所以當日大部份人士都著咗黑衫遊行。

民陣, 你食撚屎啦
btw 錯就要認打就企定, 知錯能改善莫大焉

可能呢到有人未參加過03/04 71
當年就係黑衫熱到pk
特別當你係草地黑衫曬幾粒鐘真係會暈架
第二年04 71已經改返白色

03贏左

是但喇 著咩色衫根本唔係重點
人數多寡 > 衫嘅顔色

總之 69見

百萬？民陣都係吹五十萬幾時多左倍？03年樓主落左黎未？

其實乜色唔緊要
只要夠多人夠團結
777今次衰硬
預言定6/10
條柒婆口吻一定難頂過當年老董
到時辣罄晒d人真係乜事都有可能

呢個我明, 我想睇吓民陣會釋出幾多善意
著白呢個決定係極差

03 年係有百萬但04年就得五十萬（好似係）

嗯嗯嗯 noted with thanks.

69見

Noted with thanks

似你老味，搵下報紙啦，咪吹，搵到你贏，我有份行，唔知個陣你老豆扑左你老母未

0371 警方則公佈當日截至下午六時，由起點到終點之間共有35萬人。支聯會主席司徒華在回憶錄中提到，他收到消息，警方內部獲悉的遊行人數為67萬5千人。

我都覺得03實際係百萬人

04 50萬
兩年都係要封晒東西行線

03年民陣都冇預計到咁多人,冇概念50萬同100萬係幾多人
覺得50萬已經好撚多,報細左

你覺得撐啦，肉尻酸到

成班精蟲同阿叔我話當年

2003年你估真係咁多人反23條咩 當年沙士 失業率高 樓價跌 所以引多左班中產上街 遊行人數多寡係取決當地經濟狀況配合

當時* 自膠

未有雨傘前我都buy呢種講法
但雨傘革命出現時香港經濟仲係上升期
証明香港人已經突破左"經濟差"先出黎
政治議題一樣可能觸發大規模反抗
仲有一點，上街仲要配合傳訊力是否有效
今時今日mobile時代，連過往禮如儀既聯署都可以變成有效宣傳手段，民情突然爆發唔是冇可能

0371之所以震撼，係事前冇人估到，電台/報紙講下講下，變左一發不可收拾。
69睇下會唔會黎多次估唔到